由細到大都樣衰真係好慘，第一身視角解剖

由細到大都知自己有幾咁樣衰，由細細個開始唔理係屋企人，老師定鄰居都好，佢地對我態度都唔好，唔係，直頭要用差黎形容添

不過我一直以為自己係唔乖先至會變成咁，所以我一直都好努力令到自己變得乖一d, 希望佢地可以對得態度變番好。 直到我升左上小學，我開始明白到唔係因為我唔乖所以先討人厭。 事實上就算我成積幾好，有幾咁乖，幾咁努力咁試圖同其他同學仔打成一片，我都係徒勞無功

班上有個好嘈，成積好差，成日畀老師罵既同學仔，佢好無禮貌，但我發現幾乎同我相反既佢，就算佢再差再無禮貌，日常生活中可以感受到所有人(包括平時罵得佢最勁既老師) 都係最鍾意佢，最錫佢。就算佢犯左幾大既錯，只係佢簡單咁道歉一下，其他人就好似無左件事。就算佢再無禮貌，其他人都係好想同佢玩

只係因為佢好撚靚仔！！！！！屌你老母，點解咁唔公平阿

小學我知道左靚仔會有好多好處，樣衰既壞處其實都有，但未到好深刻既體會

到左中學，我發現樣衰係會連朋友都識唔到/keep唔長

7年既中學生涯，我既朋友只有2個，一個係大肥仔，另一個係毒撚(同我一樣), 我地都係好毒好撚樣衰。 當中有幾件畀人bully, 直到而家我都唔係好敢同人講野，好靜。去食m記永遠d薯條少過人地，d女望我一眼即刻9秒9 移開視線(無吹水，有d好人既唔會黑面，但都會即時移開)
每次到左剪頭髮個陣都好自卑，因為一定有塊大大既鏡係我前面，我次次剪個陣都扮訓教，唔想望到自己個樣。 而次次剪完個頭聽到師傅拎多塊鏡比我睇後面d 頭髮，問o唔ok個陣我其實睇都無睇就話ok , 因為我知唔理點剪都係咁柒。 畀錢個陣見到個師傅個樣有d偷笑個樣我就好驚，我好肯定唔係我諗多咗，係真係偷笑，不過唔明顯但我好敏感發現。 因為事實上我係去d 高級salon剪髮， 一次洗剪吹700 幾， 事實個頭如果遮左我個樣的確係好型，但係開樣就都係柒頭
試過無意中同同學仔透露我剪髮要700 幾， 佢地個樣即時『吓』---->『偷笑既樣』

女就更加唔洗諗，朋友都無識唔到阿屌你老母
d人話咩總會搵到一個睇內心既女，係阿！！前提係要正常樣囉

打咁長，多謝你地睇錯
負皮盡情吧，不差在呢d ,反正再慘既野我已經知係咩

剪頭髮嗰段大大塊鏡係前面逼住望自己個樣，真係好柒，每次我都只能夠dup低頭
同fd出街見到任何有倒影嘅嘢都唔敢望，驚見到自己個衰樣

生得靚嘅人真係有好多好處，唔使做啲咩已經大把人接近你，唔使做任何表情照張相已經大把廣告搵你拍，好想試下生得咁靚係咩感覺
有時候真係好想去整容

開朗樂觀啲，好事自然來

剪個頭到七百幾 咁你應該可以用錢搭救